Metal Build 討論區 (21) : 初號機炒賣現場(2)

#1FryingDog • 8-28
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

今鋪衝現最良心結果係反狗城

我要MRSF啊

全城熱話初號機

上年精品890入手

個post推得快到

幫FD買，佢有正義因為

巴打請問邊間反斗城有?
同埋幾錢?
感激不盡

唉，死炒狗

可能大媽都係fans呢

大媽當年係少女
連登仔只係一隻小學雞

大陸好似炒得仲癲

我覺得依段野真係好世界級

要求機戰移除EVA

邊個睇得明

宇宙騎士 惡魔人 keroro 都入得
根本唔關機械事

唔唔洗諗會展，實排唔到

庵野秀明：連我都唔明

下山自己改機設符合MB，邊有得話睇唔睇得明套嘢分分鐘庵野都唔明

佢又無講錯既EVA唔係機械人,但亦唔係人造人,係人工製造既使徒,外裝甲其實係拘束具,防止失控並非保護EVA自身用

山下先啱，sor

唉..

開12:00

狗黎

轉FB

唔知夜晚重有冇

孤芳自賞 , 無人能夠明白佢

一陣就搶晒,之後fb大量現貨29XX,31XX

我地中國人又成最後大贏家

where

會展2550

好抵喎

排餐死都要2550
咁我都算好彩啦⋯⋯

即係老反都咁上下價

不過啲貨應該推曬去會展先？

2550⋯唔洗入會場買啦

唔知今日會唔會有貨賣呢

Aeon 2379，反斗可能一樣

仲未計30蚊入場費⋯⋯

老反單唔敢點cut既 不過細鋪就慘d囉
食正咁大活動自己賣賺多一千 （fb見到批俾街鋪15xx張 - 未計骨）

入場費,車費,時間都係度啦,
啲人係諗住賣去外地?
賣本地,佢本身加價2600,
散戶再炒風險好大,分分種羸就得少少,輸就輸多多

又中 2599=2550+車錢入場費

孤仔1980係咪代理試市場反應

排到隻狗咁入去先2550

唔知今日會唔會有MR突自

上次toysoul我第一日見過之後
第二日已經唔見

咁去旋轉算啦，差不多價
唔洗排，俾錢人賺好過

炒價入嚟炒真係痴撚線

會展掃晒了 用00q補緊位

同470買qq一樣
但係個情況真係有人有500接qq

fatfat

我見其他D人話有, 過左一陣就無晒,
MR SF原來仲係咁搶手

玩具者 唔洗咁辛苦架

早買早享受 遲買等折舊

貨多終勝

國寶大量貨

我反而想知市面上果堆16XX藍迷點解企到咁硬為淡氣定點 好多鋪D藍迷16XX根本得個擺

聖域果D 1900藍迷2300 F91仲癲想擺幾耐

遲早升

擺到有人中左6合彩 嫌買16XX 覺得cheap 之後去買1900個隻

諗緊下星期D日版貨開始湧到跌價,班RUNNUNG MAN買左2500既會係咩心情

實升 點會跌
睇下sf 都係通販
建議大家入多幾隻

但SF個量 好似冇EVA咁高
不過大家有買黎炒的朋友
記得strong hold

SH到個市唔夠貨咪羸

入到成個市冇貨就升
你唔好唱淡
3000係正常價

我覺得笨大會好似X1咁好快再販，有得賺緊係自己賺

即係c3 而家淨係得00q 同x1

萬撚俠 arx7?

自用硬食左米青炒價，
見C3都要2550心理平衡返

再販再allin,同笨大玩貨源歸邊

aeon 2370

前兩日已經講緊
但係冇見過有貨

本多終勝

見fb屯門今朝有兩隻

不過要想想幾年前隻自突

兩隻咁多

如果gundam 個系列得果兩隻我就唔入去同人逼啦

呢間就算吧啦

滙豐：於2月23日記錄到一項由信用卡結尾號碼為9999所支付HKD1,849.83的交易(PAYPAL AMIAMI)。查詢(852) 2233 3000 [RPCCNP]

終於收數喇，運費都成二百幾

札幌yodobashi, 店員hold 起晒唔俾買，見到都買唔到

應該係有人訂左

就變黎都市傳說

c3 d貨應該掃晒

12點半入到去已經冇晒，問d staff會唔會返貨 話唔清楚，都唔知係唔係自己hold起晒

今日仲有冇 Strike

我排180入場
從未見過西 而家得翻00q 無x1

D西琴日比人掃晒啦 2000一盒洗唔洗入去買

唉 好難買 出親去都無曬

25分已經無晒 有冇再擺出黎唔知喇

貼哂單係頂比人訂哂

1點鐘沖出去國寶都買到

我都差唔多 但去到派完籌

我仲未收到email叫我俾錢

我係最後廿個
朋友話請我食放題咪沖俾佢囉

買唔到？

出賣老婆

餓狗搶屎咁 又要屌炒價 又要炒價入

會場又有mb西

個個都驚會變咗下隻sf

當年隻sf都唔係一出就炒起，短暫低潮過

大貨下星期到未

當年橫行左幾日就火箭啦，d人一開始又係屌魔改得樣衰

問題係唔知再有冇大貨

雖然剩係跌穿招股半日咁多，都叫曾經跌過

我信以後d展覽會長賣長有，次次賣一批，就同西一樣，次次展覽都見賣緊

日本仔包膠

擺明班冚家剷扣起晒d貨

日本自己都比大陸佬搶到仆街，出埋亞版都唔回可能要睇笨大會唔會好似X1咁再販啦

我想買wing.... 係咪已經絕版唔會再有

早買早享受
遲買平幾舊

已買

問水晶球

擺d post好正可以參考下

世事無絕對，sf soul blue 就係例子，但價位就自己諗

今日起C3 買，係唔係隻隻都係咁樣

最多轉隻色再出過

唔係腰關節可以扭？

可動的

郁得架喎

模就開左，至少肯定會出Wing Custom先啦

隔離拼裝部HIRM都有GFF點會無

出隻冇毛版

屌啦星佢出餃子版多多我都殺

係咪又實過頭以為郁唔到

C3會場飛西補左大貨

可動架wor低b仔

真係可以動，自膠

唔駛等佢腥嚟喎，你去官網嗰度㩒畀錢就得

反斗城個價係咪減左價先2k?唔記得

淘大孤 2650 過兩個禮拜一定可以平兩百

哇屌你痴撚線 海鮮價?

恒生:閣下的恒生信用卡最後數字6098於23/02/2019已授權PAYPAL AMIAMI交易HKD1807.16。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。

On9仔唔識玩唔好出黎柒啦

真係多人未訓醒
突擊2000秒加二百
下年c3 eva都係賣2550被人秒
仲想跌 有排升

我見完你嗰句就上去amiami睇，原來可以俾錢了
你地用邊種shipping

你平啲嘅

㨂最平嗰個郵局

想問初號機旺角幾銀到 ？ 想入手

本身都有少少興趣，但跟本唔夠人排 😑

如果買到就係我既第一隻MB，睇係睇黎都係冇機會買到🙄

#上次隻MB SF好似有馬雲版😉

想快啲嘅就EMS
SAL有時好耐先到香港

佢好過癮
DHL仲平過EMS

有馬雲又點
玩得馬雲版嗰啲好多都自視清高
覺得買正版嗰啲人戇鳩

因為佢DHL去香港只計重量不計體積

馬雲版出到咁仔細又唔爛當佢贏

可能遲啲朗豪坊有得買

又hashtag又emoji，d字又亂七八糟，你究竟想我哋點應你

🤣

2750

最緊要平

我air small packet
5日內應該有，SAL太慢了

幾錢

2000羊

爭三百羊

下次用air small packet

都係日亞平
買2隻都係收我900羊運費

amiami用SAL我有次試過成三個星期先到香港

哇正常7，8日就有
我試過2星期

代理帶頭炒
睡記正冚家剷黎

想問如果官方裝錯件有冇得換
岩先國寶入咗隻錯件嘅初號機

日版
代理版都話有得去玩

垃圾siri

想請教下
第一頁個啲訂野網係咪魂限通販都有得訂？
運番黎係個網度有得揀埋定要自己集運？
同埋比錢係埋普通信用卡都得？

有哂中文說明

有可能自用咩

男人老狗賺得果雞碎咁多...浪費時間

佢出手都高過其他人既，我覺得佢有門路賣去大陸/其他地方

啡盒

又返貨

蝕賣過比他
蝗蟲職業代購人員，估一隻mark up 15% up

有冇手足知道福岡有冇機會買到eva
如有可幫手多一隻

德哥揚威海外

真係慘...無啦啦就食左野

串串共狗

其實好地地影咪算囉⋯⋯做到咁招積做乜

佢張相個樣咁撚衰格
抵撚死架喎

威囉
水哥友情價留左咁多盒俾佢地，又唔洗排隊又唔洗食炒等你地班港豬排餐懵

我都覺得

可以做頂置

騾仔今次真係-10分

3月前有冇機會2千

應該難些，2300左右都算好了

初號機條臍帶耐左應該溶到化開

佢會唔會水貨轉售？
唔熟呢類人

抱歉自膠，都係MB黎 sorry

圖已cap

siu4

咁都有得笑

日版同行版係咪無分別？
日版只係感覺良好d?

除此之外日版錯件無仇報

又係呢個問題

剛剛係ins point 入左 2380
不過爛盒。

邊間咁良心？

呢到有巴打幫襯過，可以分享下

一樓埋邊格仔店

我轉頭已經覆左，唔好無視啦

鳩拿屋

右冇覆

條友d口吻十足十hot toy post個爛面看更

我咪看更

日文說明書同黎自日本既新鮮空氣1~2啖

呢個版本係日本買?

大師？

我放大左個logo 影渣

邊度有得賣
都係鐘意原本設計多啲

屌大師咁出名

有邊個唔識

條爛面食蕉仔好似只敢入HT post咋
好掛住大師好想撚下佢

行黎唔好ff 太多

係喎原來放大咗側邊影

日文講咩？
話佢一人買咁多盒？

雖然metal build一向都會炒但今次真係想嘔

收皮啦

Feel shame wor
上集玩具av又唔同水哥講shame on you

其實我覺得唔過3000都係可接受範圍

炎上佢la

唔係限魂最多接受below2500

點解呢到D問題愈黎愈癲

今次metal build eva 好多花生食

Eva令到呢到多左好多新面孔

最主要係一入班人唔知做咩個個變哂Eva 專家，日本方面，其實次次大陸人都係咁買同搶，即使係萬能俠都係咁買，因為點計都係平，佢地買完都係一車車運返大陸

證明EVA魅力真係好大

睇住FB同TG d谷一堆葡萄友因為訂唔到, 無份去炒去賺個幾舊, 就日日吹春一見有幾箱貨, 有人平少少放就又蟹又笑

其實真係玩過上手既人自然明白點解可以炒到，隻野出得好，供求問題姐

你覺貴，想等跌，未唔好買lo，
日屌夜屌，又有咩用呢～

突然之間好多「EVA大師」
發表好多偉論

果幾舊水，比心機返幾日老麥啦
都唔明有咩好嘈

根本香港人就係鍾意懶醒少少嘢都屌9人,
睇隻百獸王就知,未再版前有班人笑9人,
再版消息公佈後另一班又笑9番佢地

入嚟食花生利申唔玩MB

班大師真係咁覺得有大貨到會跌, 就唔駛咁落力去唱淡

上色如何？

頭先行現時點諗住搵隻砲筒
點知見成埸Eva多過乜

爆啦爆啦，我仲未收到貨

唔抵得人地買到，咪屌下當買左攞

咁大個人為左果幾百蚊日屌夜屌，屌得黎果幾舊水都搵返啦

呢隻eva 相對其他metal build 高達
無咁墜手，無咩尖位吉手
個地台又可收納晒d武器
Body 做到屈膝，大腿小腿位置貼服

愈望愈靚 想知邊到有現貨買 今日行左現時點唔見有

26-700左右啦

現時點好多喎⋯⋯27xx-28xx

開完 玩完
90分
成隻野都好好玩
係條腰多左個兩粒綠色
如果用返成個位係綠色會好d

搵日再望望 唔該巴打

夜鶯唔係Eva喎，都炒到2700?

隻甩毛狒狒鳩德係咪得罪人多

目到網上賣$1800既人都唔少，原價$1720～

3月4日にお届け

Amazon通常有早，我試過發貨兩日就到

夜鶯好似孤仔開訂都要$1750？

但想等埋開箱圖先，一來太大二來之前有d相好膠

日本夜鶯包膠，好正但真係無咁多位

咁大盒等下d店減鋪清貨先考慮

個屎忽大到入唔到櫃...

個日本review打曬燈，都係睇定d先

可想而知其實唔打燈應該都相當膠🙈🙈
而且睇一入有人手不舉： 槍同盾

第一次買 MB 買左隻 sf blue soul 之後抽唔返身，好想繼續買點算

買唔係問題，搵位擺先難

買埋翼/命運full package先係最終boss

Destiny係咪有分初版同再版，見到有個盒繪靚好多但係又貴好多

你就好啦 買到sf blue soul

初版無翼,新版連翼
Destiny 斬斷SF支炮前一刻

之前趕唔切訂諗住通販應該無死

而家咁貴真係追唔落

我搵到嗰啲全部過2000喎

今次隻夜鶯好有誠意，愉快玩緊

新手一問 去C3排隊入場使唔使排到上天橋架？

好少人

好 順路去參觀下

好少野睇 唔係買限定野唔建議入

今年差過上年

即係得堆模型？如果無咩睇就skip算

今年係我覺得咁多年以來
最冇嘢睇嘅一年

成品部無新作公佈，好似GFF紅渣都無得睇

連mb都無得睇
個場得啲死貨賣，990metal robot sf真係不了

依家咩價位

香港依家仲有冇strike freedom soul bule metal build賣

soul blue

歐娜屋

玩具買賣區耐唔耐就有人放

五月有貨派，唔急等等先啦

岩岩睇完個facebook page咁撚串既
唔係俾唔起炒價 但唔想貼錢受氣

thank you 我再留意下

好 五月再留意下

早玩早享受

孤仔良心價$2980入

訂左港魂等返貨

訂埋右雙子座等出貨

再加日魂抽獎版

瑞記會場2550今日又極速賣完
啲人又繼續酸

吃不到的葡萄是酸的

好彩冇位擺光翼 唔該巴打

吃不到的玩具是蟹的

好似新版就改左少少舊版有問題嘅design, 唔敢肯定

舊版會手軟甩件？

無舊版唔肯定
新版仲改左少少marking

原來今日又有

舊版有d有歪腰問題，新版應該fix左

點解唔加兩舊比人搶

終於知道咩叫報應，收皮啦，抵撚死，精品肯定俾咗平價佢哋買Eva，嗰條開箱片幫晒精品賣廣告，成日話玩具唔係攞嚟炒，嗰條片又唔直接屌鳩精品果兩條友？

從來都覺得香港係自由市場，炒得起唔係問題，有買有賣，但係精品嗰兩條友喺段片講撚到自己被逼去炒咁，好撚嘔心

新版全新3800

destiny喎，邊洗3800呀

我見y拍3000嘅都係二手

2600收到全新set啦

信一成好啦啲價錢

自從Soul Blue SF出左，多左人追命運，全新set已經去到2800-3000先收到

大貨到，梗係要睇下泰仔點曬喇，無人放上Twitter ？

其實炒還炒，真係有番d品好d
我自己都入4隻，一隻自用，3隻幫3位唔同朋友禁，所以都肯定人地唔會屯貨炒
起初朋友仲話俾錢我揾，朋友一世緊係緊要過錢

總之我就講明正價幾多，出邊賣幾多
佢鍾意開依個範圍咩價都無問題
無錯，見到炒到成倍都有人接
你唔心郁就假，但有時承諾就係承諾黎

sf 對翼香港炒到 2千幾

我係秋葉原直接食炒價

請問台灣係咪有初號機賣？ 邊d地方有？

How much?

有咪又係香港炒價咁上下
見到有個9990台幣

痴線

對光翼大撚到

R著數幫人護航天公地道 正所謂受人錢財
但唔該講明自己係收左錢 唔好成日扮出一副做義工 一蚊都無賺扮清高就得
呢班友無著數個棚點搭出黎

無記錯好似接近 60k 円 我係 11 月頭去直接買現貨

唔知佢出完 blue soul 會唔會出多次呢

$4254hkd

早買早享受嘛
我一月再去睇過個價仲升緊

大阪 邊到可以買eva

日本橋搵下

電電街？

yes ar

依家仲有邊到有合理價錢😭
好似好多都26xx~7xx 了
唉 一有平又唔夠快出去搶😭😭

希望 原價買到
如果去yodobashi camera 有冇貨呢

原價應該唔洗諗

巴打練定初號機日文

日本個炒價同香港差唔多

仲諗緊原價你唔洗出發都得

仲會有原價?
慳返d腳骨力啦

日本不嬲都炒得仲勁過香港

想問遲D會唔會返貨冇玩過METALBUILD

點解咁多位忽然玩家唔追post 就問邊到有現貨啦

貨就一定有，出到停產為止
不過係開咩價錢嘅啫

Red soul? 唔會掛

通販一定會,放心

dark soul

但點解會炒得起
事前完全無諗過

點解會炒唔起

大概幾時會返貨想等個價回落番先入手

呢句真 竟然會有人覺得炒唔起

真心唔明
魂限就話啫，但eva唔係

咪因為EVA呢個IP囉

魂限仲易買過通販呀

SF都係通販

西都係通販

一樣野炒唔炒好簡單
需求大過供應就會炒

唔想食炒可以同我一齊玩FMP
包免炒

其實FMP 好正

我指對光翼呀

咁點解加個限
利申未玩過mb

魂shop限定, 無經代理批發

係囉，咁魂shop買完都可以炒架
所以覺得奇

炒係可以睇好多情況
1. 人氣（今次EVA)
2. 貨量
3. 大陸人搶

其實第三點係最緊要， sad but true~ 日本炒唔炒件玩具
都係睇大陸人市場，香港如是

有冇人知道福岡會唔會有玩具店有eva 買？

利伸 去晒big cam 全部無

魂shop限定d角色大多冷門

有需求就有得炒架喇

係，但講到尾都係玩具
唉

咪一千幾百，初號機又唔係炒到好似三紅咁

呢個真, 通販SF炒到三千, 命運都二千
eva先二千中d人就好驚訝
之後又成日拎OOQ為例係度等大貨, strike等左大半年跌未? X1都算無咩人氣過埋年大貨到, 跌未?

同埋好似OOQ係effect舊件易爛傳開左先跌得咁勁
Eva暫時都係得水口同上色問題
想大跌都難

諗起依家任訂既正義女神

strike賣1999都仲有人買,邊會跌

上左蘋果動

X1跌左好耐喇,已經係1700收得到

玩具都係商品
任何有需求嘅商品都會炒㗎啦

有無夜鶯真圖，唔要打燈

但其實EVA 呢批貨 好似比之前 Strike 個量明顯多?

不過EVA 個價唔會跌好多就真 我希望係2300左右
如果過多一二星期都跌唔到就2500入就好啦
但如果過多一二星期都係2700-2800 咁我就算啦 玩少隻

左諗右諗姐係唔夠愛,不如唔好買好過啦

手關節有冇問題？
上fb睇好多人話鬆

有，唔係好舉得高

一拎槍盾就會不舉

仲諗住後追

咁我又唔似大家咁有$$ 窮人都想玩玩具者 我又唔係FG 50K 個D人

+1 入左隻eva仲諗緊入夜鶯定x1

拆出黎zip膠紙個d應該可以解決到既，見到fb有人咁搞掂。總體黎講隻野我收貨，上色同可動都正。

我連原價入既錢都無

緊係啦 巴打你入咁多隻尼祿

今年無出既得返好少
係我訂唔到AMIAMI/AMAZON貨,之後FD幫我落佢又比人CUT單
廢事去舊公司R,所以索性唔買

原價千五定千六咋喎
日版都仲有千八，前排仲放到1840

我指我放左1840, 唔係有價無巿

差果幾百，由佢啦。咪當豪比佢。

講真， eva 個貨跌到盡曬， 最少都有2千。
我完全唔明點解會有人覺得官價幾多人地就要賣幾多比你。。。
大佬， 人地唔洗袋咩。。。唔洗比 鋪租人工開善堂咩。。。
有人會買既野係實鋪不嬲點都比官價貴少少架啦
可能平時八算你唔覺咁解姐

忍唔住2600入隻日版eva

咁on9既野都講得出
大把實體鋪賣野平過訂價

佢係咪搞唔清原價同批發價

平過訂價既係咪熱門野先

你係咪搞唔清熱門野拎貨要食死貨？
以我所知精品頭水拎貨，每一隻eva 都要食一隻幾舊水既死貨。
心水清既， 每次精孤呢d 賣完熱門野都總會有堆九唔搭八既垃圾推出黎平賣。

99蚊robot魂

其實我諗
如果「正價」賣個熱門野
但係要你「正價」食埋嗰啲骨

啲人又肯唔肯
結果都係屌

Switch 一出 買機要連兩game, mon 貼，套等；D人未又係屌哂鬼～

正價食埋d 骨分分鐘仲貴過隻炒

講到咁白叫班正義人士情何以堪

好快會去日本，唔知會唔會有貨

講真， 賣玩具既賺得你幾多。
一件貨正正精精批發o價都係得官價既八折， 熱門少少既得九折，每件貨最多都係執得果幾舊。
好似eva 呢d 大熱門野，d 仆街代理仲會hold 撚死d 貨要你官價食骨先批比你。
班正義人士就講到人地開鋪帶頭炒就要死全家咁， 人地開鋪唔洗賺咩。。。 一年有幾多轉熱門貨賣呀
當d 代理聖人上身， 8折批隻eva 比你，官價賣一隻都係得3百零， 要賣幾多隻先可以交到一個月鋪租？ 仲未計唔係你話要幾多就比幾多係wow
想要又唔想比多d 錢咪等下囉。你落7仔買條日本雪條/ 糖都貴撚過人地日本官方價好多啦， 又唔見佢地跳曬出黎屌7-11 炒糖

難聽講句,咁有心分析後市
不如玩股好過啦
今朝走轉港交所都執7萬
為一千幾百扮晒專家
利申:首日同人2800收,比錢人排,送到落我樓下地鐵站,幾百蚊...算咩錢呀

一千幾百玩具
打咁多字都唔知做咩
邊邊都係咁話

我自己從來都唔訂
一來好憎出去同毒撚迫
二來次次都係比多少少約人係我附近交收
普通貨都未必貴過市價,渣車出去停車場都唔止啦
好似呢次,精品25XX我2800收,個差價當250
交收果個同我講排左兩個鐘,我半個鐘時薪都唔止啦
呢d錢抵比人賺啦

炒賣現場係咁㗎啦

好多人時間成本唔係錢

頭幾日就話
都到星期一仲係咁
想睇人開箱擺pose多d

因為依度巴打好多都訂左日版，大家都未攞到手
利申：我都等緊日版送到

我個盒仲未有時間開嚟玩

零售價=冇錢賺
死咯佢平時啲玩具平咁多佢地咪蝕撚死？

岩岩睇過已經送到屋企

見好多既巴打搶到孤1980同排精品
未計其他門路

瑞華行咪同你講咗代理建議零售價係$2550

有包膠咁好

想問日亞退稅
係咪埋單嗰時揀hk地址
佢會幫你自動退定係要手動退

自動

海外show個價已經退左先

貴運費梗快

有冇清知邊度仲有現貨？

話時話robot魂隻夜鶯出左
有無知qc如何

賣方緊係捉心理比買家覺得贏左

ching你道行仲未夠

咁用錢買時間買方便都好合理je

嬴?唔好引我笑啦
買隻玩具都講輸嬴
我淨係知我唔洗特登出去迫,當比少少錢人送貨比我都夠啦

唔係你諗果個贏

唔知你諗邊個,但我買2千蚊野真係無咩輸嬴概念

屌，唔L等啦
頭先衝左去現時點買
$2850唔洗諗

Ching ho ball

全球性炒，咩世界。不過隻野真係超班馬

申利：2600入

蝗蟲無處不在

呢隻色已經冇得輸出tv色pb都不了

不過好多位甩油，連塵上色。
如果唔驗屍咁玩都唔錯GE

其實隻野改到咁應該己經無分TV/新劇場版

本來我已經停買MB，因為display 櫃冇位
但呢隻初號機真係好好J，唔買唔得

唯有收埋隻soul blue唔display

日亞訂嗰隻仲未到

平成千銀玩遲幾日
ok啦

到左香港
睇黎聽日有得玩

我都到咗，應該係同一批同一架飛機

精食EVA d骨仲唔係佢

擺到明

199肯定無人買

199 當景品算ok, 支野金屬制， 同隻eva 差唔多重手
同埋深精開個兒童區，知點解啦 lol

早講吖，之前一出買左比條女～～

買多隻

買多枝塞下面

唔諗啦，又唔係買隻撈差幾萬蚊

新人留名

真玩家留名

睇完啲post，呢度一係好多炒家or店主，一係就好多人有斯德哥爾摩症候群

琴日見到 孤xxx 有就買左
開訂遲左一日去 貴左咁多

呢隻好嘢黎，識貨

點解呢？
可唔可以解釋下

紅藍金裏面
我覺得金最靚

金好mk

MK先正

快啲着黑西啦

可唔可以影下隻龍，好似好正

Shf 條神龍黎，唔係好啱topic

今次隻EVA手有小小鬆
同手轉個位就好鬆
MB真係盒蛋黎 次次都要抽獎

隻手好似係膠ball joint?

Die cast 好似
扭左兩野無扭了
MB扭得多好似會有關節炎

你果隻有冇甩柒，我果隻金屬銅色位甩甩地

咁又冇喎，係左邊膊頭件甲有啲鬆

窮玩家

呢隻嘢真係越睇越似龍蝦

隻野真係超正
大大隻勁霸氣

鎮宅一流，好彩有開盒嚟玩

好重手我諗有成500g重

唔係好識呢隻咩但覺得幾靚仔

隻紅蓮準備要讓位比destiny

destiny留左中間比佢企

手機劣圖，岩岩快速爆箱，好正

新手想訂日魂 有咩計
想訂隻MB女神 又唔想比孤注賺

有冇方法check到賣家冇玩過只係check過件

拎去法證科，驗下有冇指紋，人體分泌係表面。

買返黎點會淨係check件咁笨柒

玩開ht im有舊膠sip係d關節到以為呢d都有 咁我當2手算。。

就算ht都好,果舊膠都係人zip落去,巧手少少都搞得返
唔好諗埋d天真野
開過一律當2手啦

無咁多天真仔點會有電話騙案

係 家下好多人寫淨係check件冇愛就當全新放
有d仲要同街炒價一樣，咁出去買新好過啦

有冇人知集齊呢套要幾多彈藥

6000左右 最貴係OOR

收埋隻soul blue同00R
上櫃，攪掂

我仲諗緊收起邊隻...

好平姐,exia仲有3隻,trans am又未齊

我隻初版ARX8都就嚟要入返盒，對腳軟皮蛇

check件真係香港人先諗得出

仲有唔小心買多左

日本係買左返黎未開過都當2手

好想要隻 00R, 但係行曬成個秋葉原都唔見有全新未開封

trans am 真係玩唔起 上次見到已開封都要成 200k 円

呢個真，唔係直接代理入貨既話就一律寫中古（但係價錢唔一定係中古價）

入完房除撚晒衫都唔扑嘢

你唔係信呀嘛

fb group就廢事屌,好多admin好小氣,講事實唔高興
自己一直堅持開過就係二手就算,排2手價,唔賣咪下一隻
係唔明香港人賣野點解要加咁多垃圾理由
只check件,代友放,老婆唔比,清位....最on9係寫急放

影完一輪相再放

十居其九都係六神合體換哂d 手手腳腳就當全新賣

如果所有人都二手價收就唔會炒到咁高，炒賣活動賣家買家都有份造成

唔好亂扣我帽子,我係講緊香港人賣野要講好多大話,理由
我唔介意炒賣衣食住行以外既野,利申我主要收入來源都係靠炒股
同埋炒賣呢樣野就好似歷史一樣咁長遠,我無咁on9諗咩令佢消失
大佬呀,選港姐咩?我希望世界和平,炒賣活動消失呀?

我唔係話你，唔好咁緊張
我只係講呢樣野出黎啫，無特別意思

咁你quote我,我照應你
你唔係應我都係咁講
唔好浪費時間諗炒賣活動消失
試下換個角度睇,呢樣野係傳統
幾千年前就有既傳統,你有咩能力令佢消失

我都無諗過要改變佢，只可以配合佢

你提左我,仲有幾多%班on9,點計出黎?

依樣簡單，佢地用自己心裡面把尺度架嘛

仲有d仆街 2手扮全新 老翻扮正版！⼃

老翻個d都中就買家都有責任，明明差咁遠

都唔知寫急放做乜，又標到d價錢好進取感覺上一d都唔急
其實寫急放姐係比機會人壓你價

咁又唔一定既，我係成盒儲唔開既人
不過唔知有幾多人係咁

千值鍊個類算，出名qc差實有sad，保養期內一定要check 件，之後又唔玩塞返埋

未開過既話放個時直接話未開封好正常，開左無論咩原因一論都係當開封済み處理嫁啦，邊有咁多奇奇怪怪理由

順手想問下如果我唔小心整爛左件 parts 既話笨打幫唔幫到我嫁（唔計買過件）

佢都係叫你買過隻或者自己搵住淘記件頂住先

反而我諗check件唔排除有人換完sad件再放返落去
講真買得check件交收時有幾多個驗屍咁驗
返到去撚兩手先見到都冇仇報

我今年先入坑
乜都唔識食炒買左3K 初號機
早排又2K 買ARX 8
而家想入STRIKE 同SF SOUL BLUE (年中)
係咪都要食硬炒

有冇方法check到處女女友冇比人屌過但係吉嗰陣冇血

伸手伸到你爬post吧

日魂放題

呢隻OOQ副廠野嚟

2000買ARX8

你地有冇TG 群果啲交流消息, 我想入去學下野

點解咁貴
頂盡1500 ja wo

岩岩出果陣買,
我好鐘意套野

我都買齊7 + 兩部m9
8反而未買

日本 eva要43800yen

秋葉原/ 中野?

大阪 電電街

2000...

當新手交學費其實講真 鬼識咩 買左咪算

日本都炒

老實講日本買mb通常都貴過香港

日本炒價先正常，都冇見邊隻平過
香港賤價過地底泥既00q果邊都要正常價

啱啱睇4萬起跳

日本後追mb冇炒價同蔡瀾話日本人唔食三文魚其實差不多

所以鬧香港炒家既根本係井底之蛙

除左新貨可以係大型百貨同玩具店正價買到之外，全部價比香港更西

之前去大阪旅行去電電城行下

想搵野買仲難過係旺角，又少款又貴

今日 激安入左隻海盗 計返$1550左右

見到原價 然後比人買左 好心痛 明明係眼前 就咁冇左

前一兩年中野仲會買到平既mb 我朋友幫我唔駛四千蚊入左套sf+光翼 但近排再去已經同香港炒價一樣或更貴了....

整齊既服裝, 濃密既秀髮, 未禿頭之前佢應該係一個正常既毒撚

Post錯地方

邊到仲有原價？

大阪 最後一個

私人鋪頭？定啲連鎖店？

連鎖店 22000yen 屌唔好再問啦 好撚心痛

唔理入面條友,淨係講玩具,兩隻唔同色既
呢隻先夾到o raiser隻色

送唔送鮑魚

FB d酸民一見eva就開始鳩排價

現時點有間舖開我 6k

多謝你巴打

今次初號機熱潮真係好撚正
ins連平時剩係賣公仔嗰啲舖頭都會擺盒初號機出嚟

罐頭鮑撈麵

日本邊度？

手機劣圖，我個馬反櫃爆喇

等緊出新版Hi Nu

唔好話mb 新ge野都湯遊客

hi nu唔係出過兩隻啦咩？仲會出咩

我都等緊果隻新版hi nu

岩岩魂展有樣板，整左新規頭即刻靚仔哂

robot魂？

可唔可以講下事發經過

即係大阪唔會有喇？

係 小說版又可以出一隻

係大阪電電街搵左一個晏晝 然後搵到一間賣電腦嘢既地方
然後見到有得買模型 就上去睇 點知真係有最後一個 但係前面個台灣人 已經買緊單 我寧願唔上去睇 真係好撚心痛

我有個馬沙MS櫃

支牛油炮如果漸變色仲正

可能收埋左係倉wor

d sales話冇wo

然後又係d板都貼左 賣曬既貼紙

今日個價有冇跌呀？

高左

咁真係sosad ,

再創新高

慢慢等亞水

而家呢水唔係就係行貨咩

谷見出徵2700先有人應，放最平見2800

街鋪就唔知啦

第一次見咁勁

福岡運河城附近嗰間激安

而家街舖仲有冇？

咁我聽日再去睇睇

加油呀巴打，過左幾日應該會好少少架啦

最後受唔住引誘 2700入左 好貴呀

咁先係架嘛

唯有食幾日空氣頂下肚 儲下錢五月買sf soul blue 同alter 黑貞呀 好撚貴呀

後追依2隻真係會大出血,不過黑貞應該會delay

3100 hkd 已經係最平 買唔落手

好在sf同eva都係正價買到

唔識睇日文 有冇巴打翻譯

呢隻如果我上年BOOK唔到都會炒價買

EVA我個人好鍾意

同埋睇D開箱片都覺得真係好正

代済好似係解已經俾咗錢

120% DELAY ,唔使怕

邊間店呀巴打？

係呀 要食風過日晨 但有愛真係冇計 鬼叫我上網禁唔到隻sf

羨慕

京都 YC

今日用左3600收左隻sf soul blue,過幾日買埋對翼就可以開箱罰企

唔知五月會唔會平d呢

唔係正價我買唔起

用落MyJapan 先發現同buyee係差唔多價

唔係平d咩？

隻wing 就係咁樣座火箭， 見有三水貨， 點知就一水高過一水， 隻sf 仲要搶到咁樣， 點會跌

希望唔好火箭就好 3000頭就好

初號機咁好賣2號機不遠了 魂限見?

出埋支陽電子炮先

日日睇日亞 初號機個價都火箭咁上 我仲想入多隻黎儲...

好提議，一於放棄等魂限版。

好提議，一於放棄呢隻，等魂限版。

齋買2號機？

我想佢出個力場 好似sf隻翼咁

係都出左零號機先

魂限就唔會喇，就算係限都eva store限定喇，佢地班友點會唔留俾自己賺益笨大

訓左冇睇
3000未

Bandie出冇得自己賣

訓左冇睇
1199未

而家MB排期去到六月正義女神，好想知之後出咩

上年年尾投票最多人投正義，唔知有無機

正義定無限正義
無限既話 sf升升升

正義，第二名係天意

credit card啲手續費貴到仆街

咁唔該排期出自由2.0

出咗IJ先啦
三個差一個

傳說無人權

一向冇佢份

有ij 就好

傳說中既大貨到 , 究竟係幾時到

傳說有人權呀 依家街機EXVS 2500COST最強 超人氣

笨大: 玩具? 不了

如果出埋零號機同2號機

EXVS團隊用腳整game

初號機價上50000都似

bandie 一模多用, 好難搵唔到理由唔出

換左個頭同色就出到隻新笨大點會唔出

我想要量產機

天意無位都要買 好型

咁搞法就算初號機再販, 個價都應該硬

出埋使徒

btw...如果有埋插入栓就仲完美

mr極速齊腳

btw魂展見啦 西定eva搶先呢

Why not both

本日到着

版權商大定製造商大依個問題，笨大都冇權想出就出

我個隻今日都集運到港，聽日或後日應該有得攞

版權持有人都係睇錢嘅啫
依家咁好賣

所以唔好講到一定有，庵野條撚樣成日懶係有性格，如果唔係eva d玩具一早出到通街都係

我覺得笨大唔會咁on9剩係攞初號機一隻嘅版權，應該一早做好哂幾年嘅出品計劃同版權方傾好哂利潤分拆攞哂成個Eva嘅出版許可先上馬㗎啦

笨大唔係真係笨㗎

唔駛講...總知出零號機同2號機同就

Eva = 新iPhone 一出既時候
明未？

七月同八月暫時無MB公布，不過有GFFMC

Rx78不了
紅渣

RX78 我MG都砌左3隻， 對紅渣有興趣(雖然都已經有隻MG2.0)

補多張，都幾多鐵下，21000羊算係平
反而隻高達加價，明明成隻一樣係加左marking同改色

工廠大媽要加人工

Gffmc洗唔洗搶

收到了

呢個年代要

好懷疑各大玩具鋪又會收埋嚟炒

琴日已經話派送中

業界良心

你地都係ecms?

ecms係垃圾,唔洗咁緊張,一定會送到
但係唔好信佢system
試過話派左我都未收到

我係

最耐試過幾耐

當呢d炒狗都收2700，我想好難跌價
同埋點解呢d炒狗個group主唔踢走

請問可以喺邊到買返粒野？呢個喺支架嗰到

係咪無貨源保證版

收到啦

amazon 用apex

咪即係ecms。。。

唔太識呀SOR

托價手法，開徵同真係收未必同一回事

根據佢個system我嗰隻仲喺機場

咁買賣區一向都有炒或托價, 佢收黎炒返上大陸係佢本事
一買一賣唔覺得佢犯咩罪要踢佢走

一定入紅渣，同本身隻馬沙版高達一齊玩

隻rx78同之前有咩分別？無就唔買啦
隻渣古就必入

邊度重有 橙色命運 同 天使買

上FB收

元祖唔知會唔會改關節啦，唔改就剩係改marking同色

想要埋2號機
但買埋2號機無理由唔買埋0

簡單d
why not all

收左貨

個tracking system有無話你收到?我嗰盒寄去公司唔知到未

初號機幾時先跌價啊

今次呢隻都幾貴下 21600円 8月出

未轉

終於都到貨，仲以為7點幾啲送貨師傅收曬工添

睇嚟個個都收到，聽朝返公司睇下

九成九買比男友

我有D女仔fd都鍾意eva

唔係應該鐘意零波麗，明日香咩

沙嗲王支槍？

巴打幾靚仔

咁都有自爆

張學生証

對翼係邊買

係

我都有抄番出黎先

我都有

1009 original 個隻正野，根本metal build黎

我都有個野飲樽都仲係到

各位師兄好，想請問如果想買metal build，旺角同深水埗邊度有舖頭？？心儀ARX7同M9

Facebook 認真

有咩gp介紹 新入坑

Facebook 見到

d酸民唔係好鍾意話只J 生物版初號機嘅, 呢隻仲唔係啱哂佢地口味

搵左日本朋友幫我係Y拍 入左隻日版
隻行版可以開黎玩了

有分別咩

M9我有全新啡盒未開。港版 但啡盒有損傷

呢隻40 週年想要， 睇下開訂幾多先

根本夾好曬
早半年公布Mb Eva, 臨開賣前再公布埋劇場版開始製作

一年前講左架啦

無錯，正確黎講2017 年魂展個時已經展出左，係到2019 年先發售

塊紙牌J 左成年

而家有實物丁啦

折左出黎唔識放返入去

我嗰陣都特登去食 就係為左留比隻mb

諗返Code Geass隻Lancelot原本出MB最後要係MR到出

有冇人知唔知GFFMC 隻RX78 同紅渣幾時開始有得

訂?

我都等緊

紅渣望觀下先
隻紅麻麻地
但有RX78,想買埋個對手

紅渣出orgin配色真係不了
等出tv配色先會入手

lancelot個模出唔到幾多隻

$2980@孤扭

呢兩隻會唔會又比人秒哂呀

整係玩個影都有排玩

山下都開聲屌鬼喎
初號機唔通真係有機再販

再販咪再炒
代理都帶頭炒無計架喎

食花生

咩事?

就算唔屌，你都會預再販了咁好賣

有冇link

More detail

點會唔再販係唔知要等幾耐ja

快D出零號同2號機啦

It is planned to resale the first machine at the timing when Bandai's Metal Build Eva No. 1 Eva No. 2 machine comes out.

我用google translated做英文

真係有2號機?

第二彈出2號機,唔知會唔會有齊咁多款武器

MB邊有咁易比你估到

可能出13號先呢

隻初號機真係好正，今日收到，玩左成晚

係膊頭2塊野難啪左d
啪大力又驚爛
唔大力又入唔到

段野應該係話出2號機既時候會有再販初號機既計劃？
同埋山下屌笨大同營業唔知做緊咩
制作組（山下佢地）好用心設計呢隻咁高質既初號機
但係營業方面處理得唔好
令好多人想買都買唔到 山下就係對呢點提出抗議

呢d咁熱門嘅機
通販出幾多批都係照炒

再販最好就魂限受注
咁就人人有得玩

白女咁既質素魂限車尾燈都見唔到喎

日魂表示無呢個問題

但講真笨大先係話事果個 佢都係閙下啫
二號機真係既時候 又要搶二號機了

雖然唔係好識日文,但係段野第一句已經講緊第2隻出2號機同考慮到時再販初號,唔洗估喎

再販再販再再販

我講緊二號機你估唔到笨大會跟咩武器，正如初號機都估唔到比咁多配件你

佢D武器都係redesign過架啦

笨大個marketing咁醒明知隻野係印銀紙咁印點會唔再販, 餓下個巿場幾個月後再販d人又搶過

山下

白女？任買喎

當然係日魂

港魂？買到先算

港魂一向係用嚟撚狗狗

女神日魂都仲未截訂

叫到代理統一定價先講嘢啦

睇返官網真係再販得舊FREEDOM同EXIA R3
SF/命運果D改少少再出就唔當啦
初號機應該係第3隻MB有再販

如果唔係搞到咁大件事我諗財團B都未必會諗住再販

之前X1唔係傳有再販？
但代理個價真係問題之一…代理都炒到飛天，出面點會平